阿嬌曾患閱讀障礙症 擔心禍及仔女

【星島日報報道】阿嬌（鍾欣潼）昨日出席「英皇證券x英皇鐘錶珠寶慈善義賣會2018」，還捐出手提包與手袋肩帶作拍賣。她不諱言︰「家里有太多物件，以前實在太喜歡買 ，好多得個睇字沒有碰過，覺得很浪費，加上工人退休了，自己真的執拾不來。」
此外，阿嬌早前與老公賴弘國參與內地真人騷節目《爸媽學前班》，分享了自己兒時患上閱讀障礙症之事。她說︰「以前睇書來來去去只讀到第一行，抄筆記亦很慢，黑板擦了也未抄完，一直有這個問題。其實家長培養下一代是很重要的，所以要先處理好自己 問題。」
阿嬌坦言是首次跟人分享這問題，當知道運動可有所幫助時，整個人也變得正面起來，感覺問題可解決。問到是否打算生小朋友才特別關注這問題？她說︰「都擔心過若果有小朋友點算，加上自己是單親家庭長大，幸好老公的家人是教授或者醫生，可以一齊幫手培養小朋友。（將來會否全職做媽媽？）生小朋友要睇緣分，如果是真的話，都要花時間陪伴。」

唔洗擔心 識睇圖就得

靚

屌我都想講

擔心個仔似攝影佬好過啦

其實佢同藍潔英差不多
有優良基因
但係short左

唔緊要, 個阿媽都唔知醜既

個個都拍拖 唔通個個都想拍拖咩

推